深水埗有正在髮型屋染髮的市民遇著突襲封區，滿頭染料下獲安排排隊檢測。

【染髮市民被突襲】
政府今晚再突擊封區，封鎖深水埗、天水圍和佐敦部分地區強制檢測，其中在深水埗，有正在髮型屋染髮的市民遇著突襲封區，滿頭染料下獲安排排隊檢測。

封區目的根本就係俾班狗做演習

業咁耐唔會傷頭髮咩

傷 咁點丫

遲吓會唔會屙到一半屎都要出黎驗野

屌佢老味
如果封正座141大廈
唔通吊住隻蟹排隊咩

搞緊野扯行都要驗

痴撚線笑唔出

笑唔出

而家啲封區狗墓員全部勁過有黃馬褂
屌鳩你班死蟻民都得

慘撚到

有冇藍屍

腌到甩曬頭髮

檢測大於一切

其實主要做俾蚑蚑TV作剪接材料，日後要講故俾班蚑J時就好有用！！

而家做唔到檢測，可以拉人封艇

你睇返當年金融風暴開吓會同SARS監硬大龍鳳送個幾件防衛衣拍嘅片，之後點俾佢無限放大吹就明白！！！

漂緊就大撚鑊...

頭都爛

遲下交配中，插一半都要……

佢地理得你甩撚晒成塊頭皮

七點前，請謹慎行事

唔好飄眉紋身剪頭髮

可止呀，叫雞扑緊野都要呀
仲要留到第日朝呀，過夜Q唔知點計

嘩 屌

排隊打靶
屠宰場咁款

Cls香港正苦

咁樣仲易病，濕左個頭出面吹風

on撚9，做show

破門

柒

從來都係以玩鳩香港人為主

好似漂緊。。會唔會甩頭髮

人地好撚黃架屌你

恥笑開始

🤯

排哂隊邊後入射完等檢測，驗埋有冇性病

頭都打爆咗唔知幾多個，會care你傷頭髮

打 J 射到一半

第二幅個呀叔英撚到

睇樣似廢老 老mk

係既話就中哂回力鏢

慘到

做SHOW行先 扮有驗

把頭髮仲洗要？

如果有大肚婆穿羊水 排隊驗完先可以生

深水埗好多假髮型屋

on more

佢哋就係要你哋香港人狼狽出醜嘅畫面呀
記住班支那佬係想我哋死我哋出醜我哋七出國際
支港共就製造呢啲畫面交俾佢哋嘅主人
同香港人睇人仆街最開心一樣道理

夾斷先
下次會唔會有人拎住碗飯
一路爬
一路排隊

聽日訪問又感滿意

777：我相信滿頭染料果位巿民係好明白我地用心良苦。。。

唔好笑囉

有冇tg group可以通知人封邊區

頭髮清零

笑條撚咩，依個垃圾政府搞成，市民係度受苦，樓上仲笑啲比政府害既人？

老到做得我呀嫲

有無人知點解政府唔封salon但要封美容院?

抆返出黎都唔識？

痴撚哂線

另一個金色似漂

So?

搞緊野都要拎返出來檢驗喇

髮根molamola

唔係可以唔應門咩？

咁咪等更多人體驗下囉

唔係可以點？

屌

党回西前大陸不嬲推動呢種思想：

香港已過高潮今非昔比，香港人認賊作父出賣民族，愈黎愈窮，枉費中央好心自甘墮落淪為三四線城市 ...

簡單一句，有冇留意呢廿年佢好引導你流行曲戲劇食老本，最望港人文化停落黎甚至倒退到同十幾億同步！！！

屌 痴撚線

cls ! 林奠正仆街

唔好叫雞

今朝903先講完 今晚就應驗

強行破門

成件事其實好慘
真係好擾民

地圖炮不分黃藍都憎撚死柒婆

係咪on9到咁呀，俾人洗撚左D染料先啦屌

真

睇顏色似漂緊

真係慘，其實我覺得係侮辱嚟，都要做㗎啦，避唔到都唔爭在嗰一陣染髮時間

擺撚明

圖入面兩個似係

封區根本叫你準時返屋企 外賣都唔好叫啦 外賣仔送送吓外賣送足十二小時

同隻G掛住股咁落去

幾年後就會話武漢肺炎源於香港

同洗緊頭無水. 大緊便無厠紙一樣咁黑仔.
(仲有無其他比喻)

唔出奇，時光機一早係民瀆第五大發明！！！

屌去到咪係排隊, 玩成晚又走唔倒
俾人染撚埋先驗都得啦

武肺瘋語

無言踎響街邊 凝望雨勢急也亂
似個瘋漢 四處 食飯擰轉面
徐徐'lur'出雞骨 回望以往的片段
武肺瘋語 我也講過 大話更自然

一生之中誰沒冷親武肺少不免
我去檢測無錢找數 兜巴星我面
身處高峰曾共警畜 天天都相見
偶爾碰上封區 步伐未凌亂
心底之中失檢測 終於黐咗線
披荊斬棘的挑戰 香港不眷戀

悠然想起當天 淋鄭冷眼加咀臉
每句瘋語每次經過 現實盡體驗
無求一刻光輝 仍望每晚測個檢
瞓下街邊 瞓下公廁
盡視作自然

一生之中誰沒冷親武肺少不免
我去檢測無錢找數 兜巴星我面
身處高峰曾共警畜 天天都相見
偶爾碰上了封區 步伐未凌亂
心底之中失檢測 終於黐咗線
披荊斬棘的挑戰 香港不眷戀

悠然想起當天 淋鄭冷眼加咀臉
每句瘋語每次經過 現實盡體驗
無求一刻光輝 仍望每晚測個檢
瞓下街邊 瞓下公廁
盡視作自然

瞓下街邊 瞓下公廁
盡視作自然

叫緊雞咁點 係咪插住咁落嚟

正如沙士，好多芝麻人都屌香港係發源地，唔係點會叫SARS？？？

柒染頭皮

再嘰嘰趷趷 就犯國安法拉得

明知港港共亂咁封區好心就7點前好返屋企，仲周圍去，抵死

冇錯 公墓園係唔屌得

以後七點後都係留喺屋企唔好出街

放工要鬥快返屋企 7點返唔到去就訓街

CLS

123紅綠燈

染料一來傷頭髮
二來會皮膚敏感
洗頭又唔係
一諗到佢會變7頭
就笑唔出

男人老狗唔係漂唔通做負離子？

龍門張？

目標相信理大戰入過去嘅手足，食堂大把手足DNA....港共未來會不斷圍黃店，相信好快又有大量手足被失蹤...

好撚on9

何不食肉糜 啲朋友？

香港人防疫大於一切 自由都唔要 仲幫手篤灰添
啱晒啦

屌你都封撚咗路啦
識瞬移閃咗去咩
洗埋個頭先都唔得

點算我成日去黃店

好嬲好嬲

排隊入停車場到你入閘先發覺無帶八達通
(而家唔係個個停車場有飛仔噤）

剃左眉紋眉紋左一邊要去驗先慘

第二朝單邊眉返工

痴撚線

咩中文

乸撚到仆街

俾狗咬仲傷

幾好 去得果區染就預左啦

好柒mk仔

好易變禿

硬食又無力改變真係會令個人鈍咗
一開始實施依單大龍鳳嗰陣個人真係火山爆發咁指撚住個mon嚟屌
依加個心態慢慢得返憤慨同苦中作樂

香港人真係好慘 唉

X民日報:
染发中的市民也第一时间出来支持地区政府的行动
多么和谐啊

今日真係清零，髮根清零

晉惠帝

當年飢荒老百姓無飯食，官員同晉惠帝講老百姓無飯食，晉惠帝講左句：何不食肉糜？即係無飯食點解唔食肉粥？

試下2018年政府搞啲咁既野？深水埗即刻碇磚都似

光頭苦主： 估唔到嗰次係人生最後一次染髮!

好慘 好傷頭髮

咁出名都唔識 兒登仔

睇完呢段野就會發覺香港人都唔係真係咁蠢，英國人仲蠢

叫緊雞先嚟突擊檢測可以點

真係做show都唔好做咁明顯

警察大晒

當場強姦你都仲得
區區爛鬼頭皮

想得罪幾多人

望佢地係藍絲啦

保鮮紙暴徒

點解唔即時去沖水

唔明佢點解用呢句姐......

頭先深水埗Live影到一班消防員standby

我識......係唔明關咩事姐，官諗都唔會諗啦理得你死咩

擺明係話緊條友唔識中文啦 何不食肉糜 關咩事

要講句韓文

屙篤茄

你好，細佬劉晶。

係咪有問題?

嘩你咁趕呀，咁你先啦😅

即場反抗俾狗拉去暗角真係唔方傷啦

笑死我 亂咁拋書包 仲話人咁出名唔識

好撚慘

頭髮都甩鳩埋